[文宣po]拎完區選資源後可否派gear...

除左捐星火，612音響基金之外
可唔可以幫手補給gear...
無gear都補給下糧食....
我求下你地議員幫下手足

另外今晚poly有活動

推

拎政府資源幫我地啦....

咪撚做休息撚

投完票，贏左喇，但我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

amazon 3M free shipping

人地起碼要下年年頭先開始做區議員
不過都希望有能力既幫下手

嗌定先 起碼俾左承諾...
長毛果筆錢唔知去左邊

糧食方面,其實你試下走入啲自己友辦事處可能幫到你

仲有荃灣小食店扮病撚屌
嘔返啲錢出黎未

啲filter用左七個鐘就玩完
平時用到一個月架...
可唔可以幫下手大家

Apple話佢嘔返14萬出黎
其餘七萬啲老細當豪比佢用黎身體檢查

派gear可能有法律問題

又叫人去尖沙咀梳士巴理公園？
仲未俾人拉夠？